疫情期間，大學生作息時間?

我4pm起床，6am瞓覺，係咪好正常?
因為上完Zoom後會upload返段片上Moodle，所以冇準時上過堂
凌晨屋企人瞓哂，先方便到我安靜溫書/上網

正常啦！我聽過有人唔訓

same

有pf 仲駛溫

吓我通常七點半八點先瞓通常11:30就會醒一次1:30再醒一次 之後三點半左右先起身

上堂咪起身打機
落堂咪是旦囉
求張cert姐，是旦啦，小學生咩時間表

訓咁多唔覺好浪費人生咩

3-4點訓 一兩點起身
Miss咗堂就睇返片

好快出暗病 ！ 希望你無事

入去打完個名之後掛機繼續瞓

成日條女上我屋企...三個月都過幸福賓周生活...人都就黎乾

好多時臨食飯或者瞓覺先走去開工
所以啲assg拖好耐

清你幾個鐘醒一次
長期咁樣唔得喎

冇乜可能連續瞓到超過三個鐘

好撚唔正常，我最多係訓耐d起身睇片不如你試下搵d少人既地方戴耳機上堂好過啦，coffee shop之類，唔會好似咁日夜顛倒，個人會好辛苦。

朝早九點瞓
四點醒食飯
再瞓到十點食飯

凌晨4-5.瞓
早8起身開黎登入之後繼續瞓
瞓到下午12-1.

淩晨5點瞓， 10點起身，
日日瘋狂fyp/assignment/
test/上堂/ zoom present/温書輪迴

好勤力
無上過堂 P/F 嗰10%豪俾佢
assignment試過過咗幾日先知要做

遲下出黎做野想訓都冇得訓

前排樓上裝修嘈到冇心機上堂同溫書，recording淨係讀ppt+ mainland accent，聽到無心機 major midterm炒咗粉

夜訓起唔到身上幾次 專心唔到

有冇人好似我咁
正常唔會點走堂，8半堂都返
宜家成日唔記得上堂
唔係懶得制，係日日放假已經冇留意係平日定週未
走堂走到仆街
Attendance都基本上含得咁制